{
  "id_query": "20058416",
  "total": 21272,
  "total_current": 200,
  "max_score": 55.393375,
  "origin_question": "máy e mới mua chưa dc tuần sao loa rè quá vậy có dc đổi k vậy ad?",
  "hits": [
    {
      "score": 26.03785,
      "id": "22359144",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ms mua đc 1 tuần. Mà loa bị rè. Có đoi may ms đc k ad",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp nếu anh mua máy tại Thegioididong.com bị lỗi do nhà sản xuất trong tháng đầu sử dụng thì bên em sẽ hỗ trợ anh đổi sản phẩm  cùng mẫu, cùng màu, cùng dung lượng đó ạ. Anh có thể mang bộ máy ra siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ anh tốt nhất nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.11423,
      "id": "19363265",
      "field_search": "question",
      "question": "vừa mua chưa đc 1 tuần phát hiện nhấn vào góc màn hình của máy bị lún vậy có dc đổi máy mới ko qtv ??",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua điện thoại ( Mới ) tại Thegioididong.com chưa 1 tuần và phát hiện có lỗi, anh vui lòng đem sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com , bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ đổi cho anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.951963,
      "id": "29916928",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy của mình bị lỗi loa rè ra tgdd động sữa rồi mà vẫn rè  Máy em chưa mua được 1 tháng vậy có đổi mới được không",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì chị vui lòng mang sản phẩm đến Thegioididong.com để bên em kiểm tra và hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nha. Nếu sản phẩm có lỗi từ nhà sản xuất thì bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 sản phẩm tương đương trong 1 tháng đầu sử dụng cho chị đó chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 24.035982,
      "id": "19517555",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua máy được mấy ngày thì phát hiện loa ngoài bị rè ..lúc rè lúc không ..Bây h e muốn đổi máy mới khác được không ad ?",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  anh vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com để bên em kiểm tra nếu có lỗi nhà sản xuất  thì bên em hỗ trợ 1 đổi 1 sang sản phẩm tương đương (cùng kích thước, cùng dung lương, cùng màu sắc, cùng thời gian bảo hành) trong vòng 1 tháng đầu tiên giúp anh ạ. Anh vui lòng mang máy và phụ kiện đầy đủ  ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ.  Thông tin đến anh! Chúc anh ngủ ngon!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.088243,
      "id": "23076662",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mình mới mua có đk 1 tuần mà mở loa to hết mức đả thấy rè mạnh rồi .",
      "answer": "Chào anh Trường hợp của anh có thể dành chút thời gian ra bên em kiểm tra cho anh trước rồi thông tin sau được không ạ? Nếu sản phẩm bị lỗi kĩ thuật sản xuất bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 với sản phẩm bị lỗi kĩ thuật ( cùng màu, hãng,model) trong vòng 1 tháng đầu tiên anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.324604,
      "id": "27305138",
      "field_search": "question",
      "question": "Dien thoai e mới mua dc một tuần mà e phát hiện ra bi ám vàng trên góc màn hình là sao vậy? Có dc doi may mới ko.",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vui lòng mang Điện thoại đến siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiếm tra máy và nếu có Lỗi kỹ thuật trong tháng đầu tiên thì sẽ hỗ trợ đổi sang máy khác cho anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.21514,
      "id": "27266237",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua máy dc 10 ngày, về dùng thì phát hiện màn hình có lỗi sáng màu, vậy e có dc đổi lại máy khác k ạ",
      "answer": "Chào anh. Nếu anh mua máy tại hệ thống Thegioididong.com, anh vui lòng mang máy đến cửa hàng gần nhất để nhân viên bên em kiểm tra và hướng dẫn cụ thể cho anh đó ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.414398,
      "id": "29516335",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua cách đây 2 ngày h nghe nhạc loa rè rè s đây ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.286345,
      "id": "20890504",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sao iPhone 6 32gb của e mới mua được 2 ngày sao nghe âm lượng max volum thì bị rè vậy. E ra bảo hành có được đổi máy mới không vậy QTV",
      "answer": "Chào anh.Với trương hợp này anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.27358,
      "id": "21188435",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy bị rè loa ngoài đổi mới trong 30 Ngày đầu đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì nếu sản phẩm của anh bị lỗi thì anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com để được nhân viên hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp anh nhé. Nếu sản phẩm của anh có lỗi do nhà sản xuất và sản phẩm của anh được mua tại Thegioididong.com trong tháng đầu tiên sử dụng thì bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 sản phẩm tương đương cho anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.200207,
      "id": "22358603",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Ip 6 32 g e ms mua 1 tuần mà bị lo rè v có đc đổi máy ms k ad",
      "answer": "Chào anh Thanh,Trường hợp nếu anh mua máy tại Thegioididong.com bị lỗi do nhà sản xuất trong tháng đầu sử dụng thì bên em sẽ hỗ trợ anh đổi sản phẩm  cùng mẫu, cùng màu, cùng dung lượng đó ạ. Anh có thể mang bộ máy ra siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ anh tốt nhất nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.899893,
      "id": "26747139",
      "field_search": "question",
      "question": "I PHONG MỚI MUA HƠN 1 TUẦN SAO LOA NGOÀI KHI NGHE KHI KHONG NGHE LÀ SAO VẬY",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.487696,
      "id": "29880576",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vừa mua iPhone 6 vào tuần trước mà sao iPhone loa trước bị rè khi gọi",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do máy bị xung đột ứng dụng nên trước tiên hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó nữa không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.996387,
      "id": "20660154",
      "field_search": "question",
      "question": "ac cho e hỏi e mua ip6 mới tại TGDD 15/7 đến hnay loa trong gọi bị bị rè thì đk đổi sp mới k",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này chị vui lòng mang máy đến siêu thị để bên em kiểm tra cho chị nhé. Nếu máy có lỗi từ nhà sản xuất thì bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 cho chị nha.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.614494,
      "id": "27339060",
      "field_search": "question",
      "question": "PMH có thể đổi lấy tiền dc k vậy",
      "answer": "Chào anh ! Dạ phiếu mua hàng này không hỗ trợ quy đổi ra tiền mặt anh nha, mong anh thông cảm nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.577486,
      "id": "23670222",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua dc 3 ngày giờ e muốn trả máy để lấy ip7 dc k ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại máy của anh sẽ chịu phí đổi trả là 20%, và anh có thể bù thêm để mua anh nhé,Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.558102,
      "id": "31414540",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua chua được 1thang loa bị rè",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua cáp sạc mới không quá 1 tháng, chị có thể mang đến siêu thị để bên em kiểm tra, nếu có lỗi kĩ thuật bên em sẽ đổi chị sản phẩm tương đương ạ! Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.24404,
      "id": "18032815",
      "field_search": "question",
      "question": "máy em mới mua được 1 tuần. sao giờ sạc chậm quá ad? 3 tiếng rồi mà chỉ có 50%",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng kiểm tra và tắt những ứng dụng chạy ngầm hoặc gỡ bỏ bớt ứng dụng không sử dụng liên quan đến mạng xã hội, những kết nối không cần thiết như Wifi, 3G, GPS, Bluetooth,..để giảm thời gian sạc Pin nha bạn. Lưu ý là không vừa sạc vừa sử dụng , phải sử dụng sạc kèm theo máy để sạc pin nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.233257,
      "id": "18687513",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của mình mới mua từ chủ nhật tuần trước, dùng youtube thì loa bị rè không nghe thấy gì, nghe nhạc trên mp3 thì nghẽ rõ k bị rè. Tắt nguồn thì lại nghe được youtube thế là máy bị làm sao vậy? Chả nhẽ mỗi lần bị rè lại phải reset lại máy.",
      "answer": "Chào bạn, Dạ trường hợp này bạn thử xóa youtube tải lại thử dùng xem tình trạng máy ra sao nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.110868,
      "id": "31927186",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bác nào chơi liên quân bị đis ra giống em k. Có ngày nóng quá chắc đập máy quá. Mới mua có dc 1 tuần. Gỡ liên quân ra cài đi cài lại cũng cả chục lần rồi vẫn bị tình trạng như vậy. Ức chế quá",
      "answer": "Chào bạnBạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó bạn kiểm tra lại giúp mình xem sao nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.02505,
      "id": "23628894",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua hôm qua h muốn đổi qua ip7 dc k ad",
      "answer": "Chào anh Dạ , áp dụng đổi trả máy mới khi mua tại Thegioididong còn bảo hành , trừ 20% tháng đầu tiên , tháng kế tiếp trừ thêm 5% , (Vd : tháng 1:trừ 20% ,tháng 2: trừ 25% , tháng 3: trừ 30%,...) không áp dụng đổi trả với máy cũ , trầy xước , rơi vỡ , và không mua tại Thegioididong .Khi đi nhớ mang hộp sản phẩm chuẩn và quà khuyến mãi nếu có để tránh mất phí nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.979023,
      "id": "25226768",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua hôm qua về kiểm tra thấy máy bị lỗi k nhận vân tay e có dc đổi máy mới k qtv",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  anh vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com để bên em kiểm tra nếu có lỗi nhà sản xuất  thì bên em hỗ trợ 1 đổi 1 sang sản phẩm tương đương (cùng mẫu, cùng màu, cùng dung lượng...) trong vòng 1 tháng đầu tiên giúp anh ạ. Anh vui lòng mang máy và phụ kiện đầy đủ  ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.90754,
      "id": "17687352",
      "field_search": "question",
      "question": "Ng ta gọi ra lấy máy mà đi có việc k ra lấy máy dc mà tuần sau mới lấy đc có sao k",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể liên hệ lại với Thegioididong.com đẻ bên em hỗ trợ giữ hàng giúp anh nhé.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.870117,
      "id": "23868490",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa mua được hai hôm nhưng vào zing mp3 mở nhạc max volume là loa cứ bị rè rè là sao vậy... Ad chỉ cách khắc phục với ak",
      "answer": "@Nam: thử khôi phục máy lại từ đầu đi ạ, nếu không được nữa thì ra thế giới di động bả hành",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.827393,
      "id": "19901555",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ôi tại sao khi tin nhắn tới trong khi em bật nhạc thì loa lại rè thật lớn vậy ad",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu sản phẩm anh mua tại siêu thị Thegioididong.com anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra và khắc phục sớm giúp anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.774076,
      "id": "26347698",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iphone 6 32g 8.490.000 dc một tuần giờ bán lại được bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh mua sản phẩm mới bên em còn thời gian bảo hành thì anh có thể bán lại cho bên em nha anh, anh còn giá trị máy 80% trong tháng đầu tiên nha anh khoảng 6.792.000đ nha anh, vui lòng mang toàn bộ bộ sản phẩm đến Siêu thị bên em sẽ hỗ trợ cho anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.504185,
      "id": "27753468",
      "field_search": "question",
      "question": "E năm nay 19 vừa qua sn dc một tuần mua trả gop dc k a",
      "answer": "Chào chị,  Rất tiếc hiện tại chị chưa đủ 20 tuổi tính theo ngày tháng năm nên bên em không hỗ trợ chị trả góp được ạ! chị có thể nhờ người thân đủ 20 tuổi đến 60 tuổi đứng tên làm hồ sơ giúp chị nha! Mong chị thông cảm!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.46623,
      "id": "22331962",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị oi cho e hỏi máy ip của e gọi zalo k truy cập dc micro là sao ạ. Gọi cho số điện thoại thì rè rè. K nge gì hết",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt - quyền riêng tư - chọn Micro - chọn cho phép zalo rồi sử dụng kiểm tra lại xem sao bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.44826,
      "id": "32445135",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi s khi sử dụng ip6 dc 3 tuần s thấy chạy chậm quá là sao z",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh thử tắt nguồn khởi động lại máy và trong quá trình sử dụng thường xuyên tắt các ứng dụng ngầm của máy xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.08684,
      "id": "23834714",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho t hỏi phiếu mua hàng 500k có dc quy đổi trực tiếp k vậy",
      "answer": "Chào anh Trung,Dạ với phiếu mua hàng thì không thể quy đổi thành tiền được anh nha. Với phiếu trên anh có thể sử dụng để mua được tất cả sản phẩm ở Thegioididong.com và DienmayXANH.com ở đơn hàng sau anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.047459,
      "id": "27023413",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu bị lỗi thì chưa dc 30 ngày thì đổi máy khác dc k a",
      "answer": "Chào chị,  Nếu chị mua máy mới tại Thegioididong.com không quá 1 tháng, chị có thể mang máy đến siêu thị để bên em kiểm tra, nếu có lỗi từ nhà sản xuất, bên em sẽ đổi chị sản phẩm khác tương đương chị nha! Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.042282,
      "id": "26057561",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mình cài đặt ảnh vào iCloud k dc vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể máy đã báo lỗi gì khi bạn thao tác không được vậy ạ ?Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.040829,
      "id": "19927328",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua 6thuong 32g dc hon thang gio e muốn đổi máy 6thuong 32g mới có đc k.e mua trả góp",
      "answer": "Chào anh. Dạ không biết sản phẩm của anh lúc mua tại Siêu thị Thegioididong.com là máy mới hay máy đã qua sử dụng vậy ạ ?Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.830101,
      "id": "26536949",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua 1 máy j7 pro dc 4 hôm về dùng thấy cảm ứng k mượt.muốn đổi sang iphone 6 này dc k ạ.mà chính sách đổi trả ntn ạ?",
      "answer": "Chào chị,Nếu sản phẩm được mua tại Thegioididong.com, bị lỗi kĩ thuật thì bên em hỗ trợ đổi sang sản phẩm tương đương trong tháng đầu tiên, nếu chị đổi sang sản phẩm khác thì sẽ chịu phí giữ máy 20% giá trị của máy chị nha. Chị có thể mang máy cùng bộ sản phẩm chuẩn, quà khuyến mãi (nếu có) ra siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.795404,
      "id": "22186043",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua đt đc 1 tuần tại tgdđ . Hôm nay phát hiện bị hở viền nhôm , vậy có đc đổi máy mới không ?",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ giúp anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.753136,
      "id": "20374818",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy dc hơn 1 tuần giờ em mới phát hiện máy bị lỗi hở sáng",
      "answer": "Chào anh Trường hợp của anh có thể dành chút thời gian ra bên em hỗ trợ kiểm tra kĩ thuật cho anh và bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 sản phẩm lỗi kĩ thuật ( cùng màu, hãng,model) trong vòng 1 tháng đầu tiên cho anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.701496,
      "id": "24944629",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi dt ip6 minh mua dc 1 tuần sao chay ứng dụng thì máy nóng lên nhiều vậy? Cach khắc phục?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng nóng máy này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.564243,
      "id": "24383843",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mjk hỏi sao máy mjk mới mua mà tại sao khi mjk bóp nhẹ máy ở góc dưới bên pải nó lại có tiếng cọc cạch vậy. Máy chưa hề rơi rớt nhé và mới mua dc 6 hôm nk",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, do mình không thể kiểm tra trực tiếp sản phẩm, nên khó có thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm. Bạn vui lòng dành ít thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, kiểm tra trực tiếp và thông tin về sản phẩm chính xác nhất bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.53738,
      "id": "20374866",
      "field_search": "question",
      "question": "Và bị kênh màn hình ở góc dưới dải loa khi ấn vào nghe tiếng tách thì có dc đổi máy mới ko ạ",
      "answer": "Chào anh. Trường hợp của anh vui lòng ra siêu thị để nhân viên kiểm tra giúp anh xử lý trường hợp này anh nhé.Thông tin đến anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.412714,
      "id": "27645020",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua máy và dán keo 2 mặt cho hỏi miếng dán có dc bảo hành ko vậy dc dán mấy lần miễn phí vậy",
      "answer": "Chào anh,Miếng dán không bảo hành dán miễn phí ạ. Từ lần dán thứ 2 trở đi anh sẽ được dán lại không qui định số lần chỉ với 15.000đ ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.359247,
      "id": "30003130",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng ip 6 32G . Máy mới sử dụng dc 2 tuần. Đang xài máy tự reset màn hình trắng + táo apple ở giữa. Máy kh bị rơi hay va đập gì. Tại sao vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau: Nhấn giữ phím Nguồn và Phím Home cùng 1 lúc 10 – 15 giây có thể buông phím ra và chờ máy khởi động lại xem khắc phục được không bạn nhé.  Có thể máy gặp vấn đề phần mềm nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.330858,
      "id": "32455433",
      "field_search": "question",
      "question": ". Iphone 6 mới mua mà bị chai PIN cóa đổi máy khác dc k ạk",
      "answer": "Chào anh, Dạ trường hợp này do em không thể kiểm tra trực tiếp sản phảm nên khó có thể thông tin chính xác cho anh được. Mong anh thông cảm ạ. Anh vui lòng dành chút ít thời gian đến thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra trực tiếp và thông tin sản phẩm chính xác đến anh, anh nhé. Xin thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.15603,
      "id": "22101810",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao dt ip6 32g m mới mua tối qua về sạc dc tý mà máy nóng vậy ban",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này máy và củ sạc khi sạc sẽ hơi nóng 1 chút nhé bạn . Điều này hoàn toàn bình thường bạn chỉ cần sử dụng củ sạc theo máy và không dùng điện thoại khi sạc là yên tâm nhé bạn  . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.141024,
      "id": "21848655",
      "field_search": "question",
      "question": "Chao a chị ạ.. e vua moi mua dc hơn tuần, sài mau het pin quá. Hơn nữa ngày la het roi. Bi lổi pin hay la sao a chị. Trườg hop nhu z co đổi lại dc hk a chị",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ giúp anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.05392,
      "id": "18352317",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ip6 của e loa nghe nhạc với xem youtobe cứ bị dè dè là sao vậy ad. E mới lên iso 10.3.1",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.022974,
      "id": "23237422",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua oppo f5 được một tuần giờ mình muốn đổi máy khác vậy có bị trừ phí j ko qtv",
      "answer": "Chào anh,Dạ có ạ, hiện tại nếu anh đổi trả máy anh sẽ chịu phí là 20% trên giá mua sản phẩm ạ, không biết anh cần đổi máy gì ạ, anh cho em biết rõ hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.914494,
      "id": "26325051",
      "field_search": "question",
      "question": "sao iphone 6 mở loa nghe nhạc hết đát nghe rè rè là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điều này cần kiểm tra trực tiếp để xác định nguyên nhân . Bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Từ đó bên mình sẽ có hướng xử lý giúp bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.82192,
      "id": "22081570",
      "field_search": "question",
      "question": "Trao đổi vs j7 dc k ad?",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn để mình có thể hỗ trợ cho bạn nhé.  Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.795805,
      "id": "30336434",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua dt này hôm nay giờ muốn đổi qua sam sung dc k sh",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu chị mua sản phẩm mới bên em, còn bảo hành và không có lỗi người dùng, bên em có thể hỗ trợ thu lại khoảng 80% giá sản phẩm chị nha. Sau đó chị có thể bù chênh lệch nếu có để mua sản phẩm chị mong muốn ạ. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, chị vui lòng đem bộ sản phẩm chuẩn kèm quà khuyến mãi nếu có ra siêu thị để bên em hỗ trợ kiểm tra, tính giá và tránh phát sinh thêm phí ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.665041,
      "id": "21263929",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua đt được 1 tuần lúc mới cắm tai nghe vào nó bị rè thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào chị Về trường hợp của chị  thì  chị  vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com để bên em kiểm tra nếu có lỗi nhà sản xuất  thì bên em hỗ trợ 1 đổi 1 sang sản phẩm tương đương (cùng kích thước, cùng dung lương, cùng màu sắc, cùng thời gian bảo hành) trong vòng 1 tháng đầu tiên giúp chị  ạ. Chị vui lòng mang máy và phụ kiện đầy đủ  ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ.   Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.641396,
      "id": "23602677",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang góp một cái dc 4 tháng rồi vậy mình có dc góp cái khác nữa dc k vậy",
      "answer": "Chào anh Toàn,Anh đang mua trả góp thì vẫn mua trả góp tiếp được nữa ạ, anh nên chọn công ty tài chính khác công ty anh đang trả góp ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.625454,
      "id": "19376468",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e mua đc đc 1 tuần cầm chắc rồi lắc thì nghe thấy tiếng lạch cạch ở trong máy có lm sao ko ad? Máy nào cũng vậy hay máy lỗi ms bị vậy ??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này theo mình phải xem lại kỹ hơn rồi ạ, nếu được bạn dành ít thời gian mang máy đến siêu thị gần nhất để bên mình kiểm tra trực tiếp giúp bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.608511,
      "id": "18545907",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy e ko gửi tn dc vậy. Cứ hiện trạg thái đag gửi r ko gửi di dc",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.59944,
      "id": "20407295",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy e thi thoảng lại ko mở dc. Mà toàn tiếng anh vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử nhấn Nguồn và Home để khởi động lại điện thoại xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.565102,
      "id": "25955312",
      "field_search": "question",
      "question": "E đủ 20t rồi nhug chưa đủ tháng có mua dc tra góp k",
      "answer": "Chào anh,Anh chưa đủ 20 tuổi theo Ngày/Tháng thì có thể trả góp với Công ty tài chính FECredit cho Khách hàng dưới 20 tuổi nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ) không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.560072,
      "id": "29300993",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua đt , nhưng tai nghe nghe youtube nó bị rè , vậy có bao hanh ko add",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này chị vui lòng đem sản phẩm ra siêu thị để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp chị ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.471098,
      "id": "27922851",
      "field_search": "question",
      "question": "E xài f3 plus còn bảo hành 8 tháng.em muốn đổi iphone 6 thường. Có đổi dc k ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua sản phẩm F3 Plus ( Mới ) tại Thegioididong.com, còn Bảo hành 8 tháng tức là anh dùng được 4 tháng, thì anh có thể trả máy lại cho Thegioididong.com. Bên em sẽ hoàn lại tiền cho anh khoảng 65% giá trị máy, sau đó anh bù thêm tiền để mua sản phẩm iPhone 6 32GB được nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.45581,
      "id": "24264175",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mới mua máy   dc 2 ngày .. sau khi kiểm tra thì e thấy ngày active máy trước ngày e mua 1 ngày  .. vậy  có phải là e đã dùng máy cũ ko ad",
      "answer": "Chào anh,Với trường hợp này thì anh vui lòng phản hồi ảnh chụp thông tin sản phẩm cụ thể để bên em có thể kiểm tra và hỗ trợ giúp anh được tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.432884,
      "id": "21303806",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iPhone 6 của em mới mua sao bắt wiffi chạm quá vậy tggd",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn có thể thử kiểm tra các cách như sau nhé:  Khởi động lại máy  Vào cài đặt> wifi> nhấn chữ \"i\" trên wifi đang sử dụng chọn quên mạng  Tắt modem wifi sau đó 2- 3 phút sau mở lạiMong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.421667,
      "id": "21687568",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi tôi mua trả góp máy cũ.    Do ko test đến phần loa trong nó hoi rè có đc chích sách đổi tra ko mới mua ở tgdd hôm nay",
      "answer": "Chào anh Trường hợp loa bị rè này ah có thể đem máy ra Thegioididong.com cho kĩ thuật viên kiểm tra sau đó hỗ trợ anh chính xác hơn ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.403719,
      "id": "29587535",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới mà sao pin tụt nhanh vậy. Cảm thấy thất vọng quá",
      "answer": "Chào anh,Đối với sản phẩm mới, thường sẽ có 1 lượng pin ảo khi mới sử dụng, nên thường anh sẽ thấy đôi lúc sản phẩm tụt pin nhanh hoặc hao pin. Vì vậy anh cần sạc 3-5 lần thì pin sẽ ổn định hơn anh nhé!Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.39224,
      "id": "25216342",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để tải nhạc về máy vậy ad? Mình mới chuyển từ android qua ip còn lạ quá",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng vào cửa hàng AppStore tải phần mềm Zing Mp3 về sử dụng tải nhạc về máy nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.350998,
      "id": "28406139",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e đang xài máy oppof5 chưa quá 12 tháng bây giờ muốn chuyển sang ip vậy TGDD CÓ thu lại máy củ k ạ",
      "answer": "Chào anh Hào,Nếu máy Oppo F5 của anh mua tại Thegioididong.com là máy mới, không phải máy đổi trả và hiện sử dụng bình thường bên em sẽ thu lại cho anh. Anh có thể thông tin ngày mua và giá mua sản phẩm tại thời điểm đó để em tính cho anh số tiền nhận được khi trả lại.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.331364,
      "id": "22939490",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao dt e gio k truy cập dc icould ạ. Máy báo k ket nối dc voi máy chu la sao",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử kết nối một mạng wifi nào khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.326601,
      "id": "27829746",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sao máy mới mua ma bật dữ liệu lên nó k hiển thị với k len 3G dc",
      "answer": "Chào bạn,Trước tiên để biết lỗi này là do SIM hay do máy thì bạn thử gắn SIM của 1 nhà mạng khác vào máy của bạn nhé. Nếu SIM sử dụng được bình thường thì lỗi này là do SIM cũ của bạn, ngược lại nếu SIM mới lắp cũng gặp tình trạng như vậy thì có thể đây là lỗi từ máy bạn nhé. Trong trường hợp do máy có vấn đề thì bạn có thể mang máy đi kiểm tra trực tiếp nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.27006,
      "id": "20671438",
      "field_search": "question",
      "question": "sao ip6 của e mua tại tgdd k nt sms dc v ad?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nhắn tin thì máy báo lỗi gì vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.249018,
      "id": "28889140",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua đt ip6 xài 1 hôm nhưng cảm ứng k tốt lắm lúc ngon lúc k ăn.mình có thể đổi máy mới dc k shop",
      "answer": "Chào anh. Dạ, trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp nha anh. Nếu sản phẩm mình có tình trạng lỗi kỹ thuật do nhà sản xuất đưa ra thì trong tháng đầu bên em hỗ trợ 1 đổi 1 máy tương đương nha anh. Nếu máy anh mua bên em anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị bên em gần nhà mình nhất để bên em hỗ trợ mình anh nhé.Xin thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.234184,
      "id": "26990679",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mua dc nửa tháng rồi nhưng giờ chụp hình thì được quay phim thì ko có dc đổi mới ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể thông tin rõ hơn tình trạng của máy để bên em xem thử có khắc phục được không chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.230846,
      "id": "20056302",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua đc 1 tuần loa hơi dè khi nghe nhạc nhạc k dè nhưng nghe nhạc bật mức hết cỡ hơi dè bài nào cũng như vậy mới đầu mua nghe khá ổn bây h lên đổi mới đc k add mua ngày 30/6/2017",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh hãy mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để các nhân viên bên em kiểm tra và hỗ trợ cho anh nha. Nếu sản phẩm có lỗi từ nhà sản xuất thì bên em sẽ hỗ trợ đổi sang sản phẩm mới cho anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.152086,
      "id": "26502369",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad. Cho e hỏi. E mới 19 tuổi vậy e đủ tuổi đứng tên góp chưa ad ????",
      "answer": "Chào chị,Dạ với trường hợp này thì chị có thể mua trả góp ạ, chị chọn trả trước từ 10 đến 40% góp 6 hoặc 12 tháng  với CMND, Hộ khẩu(hoặc bằng lái)  thì chị sẽ được hỗ trợ chị nhé, chị vui lòng cho em biết giấy tờ chị có , số tiền chị muốn trả trước và số tháng chị muốn góp bên em sẽ hỗ trợ chị nhé. Thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.144112,
      "id": "21018893",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua dt iphone 6 ngày 15/7/2017 và bị lỗi máy. Bên tgdd đã đổi cái mới nhưng cái hiện tại e đang sũ dụng vẫn lỗi thì có dc đổi ko vậy ạ.",
      "answer": "Chào chị, HIện tại nếu máy được đổi mới và vẫn bị lỗi chị vui lòng đem máy ra siêu thị để được hỗ trợ chuyển hãng anh nhé.Thông tin tới anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.13769,
      "id": "20374268",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy dc hơn 1tuần. Giờ mình mới để ý là máy bị lỗi hở sáng và bị kênh nhẹ ở góc chỗ dải loa, khi ấn vào nghe tiếng tách, là sao ạ và có duoc đổi máy khác ko ạ",
      "answer": "Chào anh Trường hợp của anh có thể dành chút thời gian ra bên em hỗ trợ kiểm tra kĩ thuật cho anh và nếu bị lỗi kĩ thuật sản xuất bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 sản phẩm lỗi kĩ thuật ( cùng màu, hãng,model) trong vòng 1 tháng đầu tiên cho anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.103233,
      "id": "17988142",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua iPhone 5s 16GB được 1 tuần giờ em muốn đổi iphone 6 32GB thì phải bù bao nhiêu vậy a",
      "answer": "Chào anh,Nếu sản phẩm của anh là sản phẩm được mua mới tại siêu thị Thegioididong.com và còn trong thời gian bảo hành bên em sẽ hỗ trợ thu lại khoảng 80%. Anh vui lòng cho em xin thông tin về ngày mua và giá trên hóa đơn để em có thể hỗ trợ cho anh ạ.Mong anh phản hồi!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.085203,
      "id": "21890355",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mih mới cug hơn tuan roi, sao sài mau het pin wa. Mih co the đổi lại máy khac dc k",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp n bạn có thể nói rõ hơn là thời lượng pin của bạn dùng như thế nào. Ví dụ như bạn dùng được 1 tiếng thì máy mất bao nhiêu phần trăm pin vậy ạ. Bạn nói rõ hơn để mình hỗ trợ được chính xác bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.070976,
      "id": "24571352",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua đt sam sung j7pro  Mới mua được một tuần E đổi lấy ip 6đươc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua máy mới tại Thegioididong.com và không bị lỗi, bên em sẽ hỗ trợ anh đổi lại máy, anh mất 20% phí giữ máy và bù tiền chênh lệch ạ! Anh có thể cung cấp cụ thể giá sản phẩm lúc mua để em tính cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.064135,
      "id": "21853376",
      "field_search": "question",
      "question": "máy e mới mua.. mà ở góc phải phím home máy mặt kính và viền máy bị hở bóp vào ọt ẹt  vậy e có được hổ trợ đổi  máy mới không ạ máy dùng chưa được 1 tháng",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng mang điện thoại đến siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiếm tra máy và nếu có lỗi kỹ thuật trong tháng đầu tiên thì sẽ hỗ trợ đổi sang máy khác cho anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.043797,
      "id": "22001948",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ip6 mua đc 2 tháng loa nó bị rè có còn bảo hành k nhĩ",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.019821,
      "id": "22261282",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop ơi máy mình mới mua thế giới di động iphone 6 32g giờ tai nghe lúc nghe dc lúc k giờ còn đổi dc k ạ",
      "answer": "Chào anh Duy,Trường hợp nếu anh mua máy tại Thegioididong.com bị lỗi do nhà sản xuất trong tháng đầu sử dụng thì bên em sẽ hỗ trợ anh đổi sản phẩm  cùng mẫu, cùng màu, cùng dung lượng đó ạ. Anh có thể mang bộ máy ra siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ anh tốt nhất nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.993933,
      "id": "21881701",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em tải cái gì cũng chậm ì à ì ạch vậy từ lúc mới mua về đã thế rồi, em có được đổi máy mới không. Em mua được 3 tuần ạ",
      "answer": "Chào anh Lịch,Trường hợp trên do không tiếp xúc với sản phẩm cụ thể nên chưa thể tư vấn ngay cho anh được, anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được bên em kiểm tra và tư vấn tốt hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.9799385,
      "id": "22241788",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi, e mới mua ip6 cỡ 2 tháng. Mà h muốn xún đổi cái ip6 giá tiền như v mà màu khác. Có dc k? Có bù thêm tiền k??",
      "answer": "Chào chị Đan,Trường hợp nếu chị mua máy tại Thegioididong.com , không bị lỗi, còn bảo hành, đầy đủ phụ kiện thì chị vui lòng cung cấp số điện thoại mua hàng, em kiểm tra và tính phí đổi trả giúp chị nhé!Mong phản hồi sớm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.948359,
      "id": "30030302",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi phụ kiện mua cùng máy có được bảo hành k ạ. Nếu mà hư luôn thì có dc đổi k",
      "answer": "Dạ chào chị Với các ưu đãi mua phụ kiện giảm giá kèm máy vẫn được hưởng chính sách bảo hành cũng như đổi trả như các sản phẩm phụ kiện mua mới chị nha, chị hoàn toàn có thể yên tâm ạThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.911109,
      "id": "29391158",
      "field_search": "question",
      "question": "M mua máy dc 2 ngày nh khi đổ chuông k thấy rung măc dù đã cài đặt. M có thể đổi máy khác dc k",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.852446,
      "id": "22663825",
      "field_search": "question",
      "question": "em mới mua máy vào hồi ngày 13/10, nhưng về test màn hình thì thấy bị hở sáng, và có đốm màu trên màn hình, vậy có dc 1 đổi 1 k ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh có thể mang máy ra Siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ nha. Nếu Sản phẩm được mua tại Thegioididong.com, bị lỗi kỹ thuật thì bên em hỗ trợ đổi sang sản phẩm cùng model trong tháng đầu tiên ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.809598,
      "id": "18688274",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi loa trong của iphone 6 âm thanh lớn quá vậy, chỉnh tối thiểu vẫn nghe lớn mà còn hơi bị rè, có cách nào khắc phục không qtv",
      "answer": "Chào bạn, Đối với trường hợp của bạn, rất tiếc do mình không cầm máy trên tay nên không thể xác định được chính xác tình trạng của bạn, mong bạn thông cảm và bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến Thế Giới Di Động gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.7777195,
      "id": "21148857",
      "field_search": "question",
      "question": "e có mua cái card mobi nhưng e k xài giờ e muốn đổi sang card viettel có dc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com không hỗ trợ đổi trả đối với Thẻ cào Điện thoại anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.766984,
      "id": "22679183",
      "field_search": "question",
      "question": "em mới mua 1 cái máy asus zen fone 3 max 5,2 dc hơn 1 tháng.bh em muốn mua máy khác thì máy kia của em có đổi dc ko ạ.",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này bên em sẽ thu lại và chị có thể dùng số tiền thu lại để mua sản phẩm chị cần ( bù thêm nếu có ). Bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại phí máy nếu đó là sản phẩm mua tại Thegioididong.com, còn thời hạn bảo hành, ít trầy xước và là sản phẩm được mua với hình thức là sản phẩm mới, còn sản phẩm đổi trả hoặc không phải mua tại Thegioididong.com thì bên em sẽ không thu lại chị nha. .Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.746172,
      "id": "26613069",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi.. Mình mới mua nova3e.. Giờ muốn đổi sang iphon 6 dc k? Hoặc bán lại cho tgdd dc k ạk",
      "answer": "Chào anh. Nếu anh mua mới máy tại Thegioididong.com, không lỗi người dùng và còn bảo hành, bên em sẽ hỗ trợ đổi trả máy. Anh vui lòng thông tin chính xác ngày và giá máy khi mua để bên em tính giá tốt nhất cho anh. Mong hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.733742,
      "id": "20093857",
      "field_search": "question",
      "question": "mih mới mua ip 6 chưa dc 1 tháng muốn đổi sang galxy a5 2017 phải thanh toán thế nào?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu sản phẩm của anh được mua mới tại siêu thị Thegioididong.com và còn trong thời gian bảo hành bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại với mức phí 80%, tuy nhiên đây chỉ là thông tin tham khảo. Anh có thể cho em xin thông tin giá trên hóa đơn của sản phẩm để em thông tin giá đổi trả cho anh luôn nha.Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.582325,
      "id": "21663536",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao độ sáng màn hình đt tự động thay đổi vay qtv. Chỉnh độ sáng vừa phải. Quay qua oi phim quay lại độ sáng thay đổi. Âm thanh khi mở music cung vậy mở lớn thì nghe rè rè. Vay có sao k qtv",
      "answer": "@Minh Hằng: sao k ai tl het vậy",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.530071,
      "id": "19514909",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại mới mua dc vài hôm  lúc xem phim nó hay bị nóng vậy có sao ko z ạ",
      "answer": "Chào anh Trường hợp nếu máy chỉ có hiện tượng ấm lên sau 1 thời gian dùng thì không sao anh nha. Nếu máy quá nóng thì anh nên mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất, nhân viên kĩ thuật bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra máy giúp anh và có thông tin cụ thể nhất để hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.480902,
      "id": "27069300",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi...iPhone 6s plus có 8loa ơ dưới mà bật nhạc nghe đk 4 loa vậy có phải bị hư k vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì do máy chỉ hỗ trợ 1 loa ngoài còn lại là Micro giả loa chứ không phải máy bị lỗi nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.45841,
      "id": "19860754",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ muốn tra lại máy nhưng e lại mua máy trả góp  30% vậy tính thời gian lm hồ sơ hay tính thời gian lấy máy vì máy  bị lỗi vừa đổi lại chưa đc 1 tuần .?",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh muốn đổi trả lại sản phẩm, anh vui lòng thanh lý hợp đồng trả góp (nếu chưa trả góp quá 14 ngày anh có thể hủy hợp đồng) anh nhé. Anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.427723,
      "id": "24895475",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iPhone 6moi dc 3ngay máy mình bị rớt nước mình có đổi dược k",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc cùng chị hiện tại sản phầm vào nước bên em không hỗ trợ thu lại chị nhé.Mong chị thông cảm",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.3810835,
      "id": "27163899",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy được 2 tuần . Vừa chơi game vừa nghe nhạc thì máy bị lag ( Temple run 2 ) tuần đầu mình lướt fb thì máy bthuờng đến tuần t2 bị máy lag . Mình có thể đổi máy mới sẽ không ????",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nghe nhạc và chơi game là 2 tác vụ năng, bạn dùng cùng một lúc thì với cấu hình của máy có thể sẽ giật lag là bình thường ạ, khi chơi game bạn chỉ nên dùng một tác vụ thôi để việc chơi game được mượt mà hơn, hoặc bạn có thể chọn sản phẩm khác có cấu hình mạnh hơn để có khả năng đa nhiệm tốt hơn, dùng nhiều ứng dụng cùng lúc tốt hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.354533,
      "id": "18630660",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e mới mua dc 2 tháng còn mới bên siêu thị có thu lại không ak",
      "answer": "Chào anh Quang,Nếu máy anh mua tại siêu thị thegioididong.com, máy lúc mua là máy mới thì siêu thị thegioididong.com có hỗ trợ thu lại máy đó anh! Anh vui lòng mang máy, phụ kiện đi kèm, các phần quà khuyến mãi khi mua đến siêu thị thegioididong.com để được hỗ trợ anh nhé!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.348434,
      "id": "21148120",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi sao iphone 6 32g nghe nhac zing mp3 lai bi rè loa vay qtv",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.2725,
      "id": "27292080",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua iphone6 trả góp bên fe dc 1 tháng ..  giờ e muốn mua trả góp 1 điện thoại nữa có dc k ạ",
      "answer": "Xin chào chị. Hiện tại chị có thể trả góp sản phẩm khác qua công ty tài chính HomeCredit chị nhé. Chị vui lòng cung cấp thêm thông tin về sản phẩm muốn mua, số tiền chị có thể trả trước, thông tin về số tháng góp, độ tuổi ngày tháng năm sinh và các giấy tờ hiện có (CMND, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,..)để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.229766,
      "id": "22245363",
      "field_search": "question",
      "question": "Mik mới mua ip6 mà màn hình bị lỗi có 1 chấm đen, mang ra đổi đk 1 tuần rồi mà vẫn chưa đk lấy máy khác 😭😭😭",
      "answer": "Chào chị Trong trường hợp sản phẩm của mình bị lỗi chị vui lòng mang máy đến trực tiếp siêu thị để được kiểm tra và bảo hành cho mình tốt nhất chị nhé. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.19333,
      "id": "27449412",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip mới mua có cần sạt 8h k vậy",
      "answer": "Chào bạn, Đối với máy mới, ba lần đầu bạn chỉ cần sạc bình thường, tức là khi nào trên máy hiện thông báo pin yếu yêu cầu sạc pin thì sạc, khi nào đầy pin thì rút ra, bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.127272,
      "id": "17455909",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có CMTND bằng lái xe hộ khẩu thì mua dc trả góp gói nào vs máy này vậy AD",
      "answer": "Chào chị,Dạ còn tùy vào mức trả trước của mình nữa ạ, mình có chứng minh hộ khẩu có thể trả trước được bao nhiêu ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.065246,
      "id": "25227075",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua máy mới này hôm qua về kiểm tra e thấy lỗi k nhận vân tay thế e có được đổi máy mới k qtv",
      "answer": "Chào anh!Về trường hợp của anh thì  anh vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com để bên em kiểm tra nếu có lỗi nhà sản xuất  thì bên em hỗ trợ 1 đổi 1 sang sản phẩm tương đương (cùng mẫu, cùng màu, cùng dung lượng...) trong vòng 1 tháng đầu tiên giúp anh ạ. Anh vui lòng mang máy và phụ kiện đầy đủ  ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.058147,
      "id": "20074158",
      "field_search": "question",
      "question": "bên mình bảo hành đổi máy mới trong vòng 1 tháng hay 1 năm vậy ad?. máy mình cứ thỉnh thoảng báo không có sim, không có dịch vụ, lỗi sim. liệu mình đổi máy mới đc k?máy mình mới mua được 1 tháng rưỡi",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm bên em hỗ trợ 1 đổi 1 trong 1 tháng nếu bị lỗi kỹ thuật (lỗi từ nhà sản xuất) chị nhé, trường hợp này chị có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com để bên em kiểm tra hỗ trợ cho chị ạ.Thân gửi thông tin đến chị! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.057162,
      "id": "26156112",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này là máy mới 100% nguyên seal chưa active hay sao vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Phương! Đối với sảng phẩm iPhone mới bên em kinh doanh thì đều là nguyên seal và chưa active ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.0496435,
      "id": "26142585",
      "field_search": "question",
      "question": "E sinh ngày 27/3.ngày mai e mới đủ 20 tuổi vậy e có mya trả góp dc không",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh đủ 19 tuổi có thể mua trả góp với FE Credit nha anh, đưa trước từ 10% đến 40%, góp trong 6 hoặc 12 tháng nha anh, không biết anh muốn đưa trước bao nhiêu vậy ạ. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.032145,
      "id": "27923637",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi máy e mới mua lúc trưa mà sao kết nối Wi-Fi tải vedeo về sao chậm quá ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do kết nối mạng không ổn định ạ, bạn vui lòng thực hiện như sau: Vào cài đặt > wifi > chọn hoặc nhấn giữ vào wifi đã kết nối > chọn quên hoặc xóa mạng > khởi động lại máy và thiết bị phát wifi > kết nối lại và sử dụng xem cải thiện hơn không bạn nhé.  Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.0189085,
      "id": "29666989",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy 5s 16g mình mới mua sao bộ nhớ máy có 12g vậy",
      "answer": "Chào bạn,Vì một phần dung lượng của bộ nhớ đã được sử dụng để lưu trữ hệ điều hành, các ứng dụng hệ thống, dữ liệu ứng dụng,... Nên khi bạn kiểm tra thì dung lượng khả dụng của bộ nhớ sẽ không còn đủ như thông số đã đưa ra nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.998788,
      "id": "23812092",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em lúc nói từ mic mình sang loa ngoài máy khác không được cho e hỏi sao vậy",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn để mình có thể hỗ trợ cho bạn nhé.  Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.977616,
      "id": "20245714",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip e mua dk 1 tuần đang nghe nhạc tự dụng bị rè rất to,  đến sáng mở ra vẫn rè,  định đến tgdt hỗ trợ bảo hành lại hết rè....",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.971697,
      "id": "26261093",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi.? Mới mua con xaomi giờ muốn đổi sang máy này đc ko.? Mới mua chưa đc một tháng, giờ đổi qua mắt phí bảo nhiêu phần trăm vậy, qtv",
      "answer": "Chào anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.900656,
      "id": "17819131",
      "field_search": "question",
      "question": "Ktv cho mình hỏi tí.m mới mua i7 32 mới sạc pin lần đầu tiên đc 80% thì máy báo pin đã dc sạc đủ . Vậy là sao",
      "answer": "Chào bạn !Khi đầy 80% thì máy có có thông báo đủ pin là pin bạn nhé. Đây là mặc định của máy nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.882578,
      "id": "22722687",
      "field_search": "question",
      "question": "- Cho e hỏi là e mới mua máy đc 2 tuần mà máy có tình trạng giật lag, rồi thi thoảng mất nhạc chuông. Em đã cập nhật phiên bản Ios mới mà tình trạng này vẫn xảy ra. Máy do va đập nên bị xước cạnh 1 xíu vậy có đổi máy đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này bạn giúp mình vào phần cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt chờ cho máy khởi động lại xem có cải thiện được hay không bạn nhé. Hiện nếu máy bạn đã cập nhật ios 11 thì hiện nay ios 11 gặp rất nhiều lỗi phần mềm nên cũng có thể là do từ phần mềm chưa hẳn là phần cứng nên bên mình cần phải kiểm tra chính xác hơn thì mới biết được là máy có được phép đổi hay không bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.862471,
      "id": "29652032",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tra gop có dc giảm giá k ad",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì mua trả góp vẫn được áp dụng giảm giá anh nhé. Nên anh yên tâm ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.858701,
      "id": "24187154",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua máy dc 15 ngày. H e muốn trả lại thỳ e sẽ nhận lại dc bao nhiu tiền ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu chị mua mới tại Thegioididong.com, còn bảo hành và không có lỗi gì thì bên em sẽ thu lại với số tiền khoảng 80% giá trị sản phẩm chị nhé. Chị vui lòng mang bộ sản phẩm chuẩn và quà khuyến mãi (nếu có) đến Thegioididong.com để được hỗ trợ ạ.Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.791952,
      "id": "31933548",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hoi sao may mua chua dc 1thang mak thay pin phồng lên có được đổi moi k",
      "answer": "Chào bạnVề tình trạng này bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra cho bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.781822,
      "id": "19742936",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua ip 6 32 dc 2 tháng giờ cục sạc đang sạc bị nổ thế mình có dc đổi mới cục sạc k,",
      "answer": "Chào bạn, ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.75164,
      "id": "18091770",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua tra k cần trả tiền truoc ma chỉ cần cmnd va hộ khẩu k dc k vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì không được nhé, anh giúp em thêm hóa đơn điện được không ạ?Mong sớm nhận được hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.723588,
      "id": "22948674",
      "field_search": "question",
      "question": "E moi mua ip 5s tại tgdđ dc 4 ngày có thể trả máy và lay lại tien dc k",
      "answer": "Chào anh,Nếu Sản phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, không bị rơi vỡ, vô nước... thì bên em hỗ trợ hoàn tiền khoảng 80% giá trị của máy anh nha. Anh vui lòng mang bộ Sản phẩm chuẩn, phụ kiện, quà khuyến mãi (Nếu có) ra siêu thị để bên mình kiểm tra và hỗ trợ nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.713606,
      "id": "28980888",
      "field_search": "question",
      "question": "M muốn đổi đt dc k",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua sản phẩm mới tại siêu thị Thegioididong.com trong vòng 12 tháng và không có lỗi do người dùng (rơi, vỡ, vào nước, trầy..) thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại. Anh vui lòng cung cấp em thông tin ngày tháng và giá khi anh mua để bên em hỗ trợ.  Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.669972,
      "id": "18754773",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy này vào mạng 4g yếu quá vậy tgdd",
      "answer": "Chào bạn, Có thể do sóng 4G tại nơi bạn ở không được mạnh bạn nhé. Bạn di chuyển sang vị trí khác có sóng 4g mạnh hơn nhé bạn .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.659094,
      "id": "22823496",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có con iPhone6 mà sao loa trong nghe nhỏ quá hixhix",
      "answer": "Chào bạn,Khi gọi bạn nhấn tăng hết âm lượng của loa lên rồi sử dụng kiểm tra lại bạn nha, và kiểm tra xem màn loa có bị gì che khuất không bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.616444,
      "id": "20483855",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua máy được 5 ngày mà bin nhanh hết ..e có thể đổi máy được k ạ",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị có thể mang sản phẩm ra siêu thị gần nhất để bên em hỗ trợ kiểm tra xem sao nhé. Nếu có lỗi do nhà sản xuất trong 1 tháng đầu tiên thì bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 cho chị ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.60872,
      "id": "19876701",
      "field_search": "question",
      "question": "E có mua góp con J7 Prime nhưng chưa góp xong. H e muốn đổi qua ip6 thì có đc k ad?",
      "answer": "Chào anh Nhân,Nếu anh góp J7 Prime với gói có lãi suất (trừ lãi suất 0%) thì anh có thể đổi sang góp máy khác nha. Anh vẫn giữ nguyên nợ vay trên hợp đồng, bù vào số tiền trả trước nếu giá máy thay đổi và chịu phí đổi trả. Để cụ thể hơn,  Anh vui lòng mang bộ sản phẩm (cáp, sạc,tai nghe,...), quà tặng (nếu có) đến siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.602614,
      "id": "21179387",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mới mua. Giờ cắm tai nghe n k nhqanj là sao vậy.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do Tai nghe lỗi nên bạn thử mượn 1 Tai nghe khác gắn vào máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.595479,
      "id": "25287639",
      "field_search": "question",
      "question": "em mua gần đây chưa quá một tháng nhưng khi sử dụng thì nó bị treo táo ( tự nhiên hiển thị mh trắng có táo ở giữa) 2 lần. em có thể đổi cái khác dc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.561794,
      "id": "31022456",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mới mua về sạc bị nóng máy mà đồ sạc. Vậy có sao k ạ ?",
      "answer": "Chào chị Dạ trường hợp này là bình thường vì máy phải chuyển đổi dòng diện để đưa vào máy chị nhé. Chị giúp em trong quá trình sạc không sử dụng điện thoại  để máy ổn định chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.545781,
      "id": "27892332",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi máy sao cứ lúc nó hiên sim lúc thì ko ạ mới mua chưa được 1 tuần luôn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tháo sim ra lau sạch tiếp xúc của sim xem sao bạn nha, có thể do sim tiếp xúc kém nên xảy ra tình trạng này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.516851,
      "id": "23068811",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới  mua oppo  F3 với  hinh  thức  trả  góp. E mua  chưa  đầy  một  tháng. H e muốn  chuyển  qua  đổi  ip 6s Thi  có  dc  k  v qtv.  Và  số  tiền  e phải  bù  vô ip  6 là  bao  nhiu  luôn  AK.  E cảm  ơn",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua trả góp OPPO F3 ( máy Mới, trả góp có lãi suất ) thì anh có thể đổi qua trả góp iPhone 6S được nha. Công ty tài chính sẽ tính chính xác số tiền cần bù thêm cho anh nhé. Anh hãy đem bộ sản phẩm chuẩn, và quà tặng kèm nếu có đến siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.49132,
      "id": "26109907",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu e đặt ol mua iphone 6 thường nhưng sang tuần sau e mới lấy ,như vậy có được ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Khi chị đặt hàng với giá sốc online thì chị sẽ Nhận hàng trong vòng 48 giờ chị nha. Trường hợp muốn nhận trễ hơn thì chị có thể liên hệ tổng đài 18001060 để được hỗ trợ chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.452318,
      "id": "21844657",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip6 mới mua 1 ngày chưa cài iCloud có đổi lại lấy ipad phụ thu thêm tiền được k ạ!",
      "answer": "Chào chị Hằng,Nếu máy chị lúc mua là máy mới thì có thể đổi sang máy khác được nha chị! Tuy nhiên chị sẽ chịu mất 20% phí đổi trả trong tháng đầu nhé! Đây cũng là số liệu tham khảo, chị vui lòng mang máy, phụ kiện đi kèm cùng các phần quà khuyến mãi có giá trị khác lúc mua đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được thẩm định chính xác giá nhé!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.442526,
      "id": "20949252",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi dt e  samsung A5 2016dag mua trả góp mới đóng tháng đầu e muốn đổi lại iphon 6 32G z bao lâu mới hết đổi dc z ạ",
      "answer": "Chào anh KhangAnh mua trả góp máy mới tại Thegioididong.com gói có lãi suất thì khi đổi máy khác anh giữ nguyên nợ vay, chịu phí đổi trả và bù tiền(nếu có) a. Anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) đến trực tiếp siêu thị để nhân viên tính giá chính xác cho anh và hỗ trợ anh đổi máy nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.411777,
      "id": "21843518",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình moíw mua máy sony giá 5990k chưa đuợc 1 tuần h đổi sang ip6 này tính thêm bnh tiền ạ",
      "answer": "Chào chị Bên em sẽ hỗ trợ thu máy với máy mua mới, còn thời gian bảo hành và được mua tại hệ thống siêu thị bên em. Nếu sản phẩm của chị đủ điều kiện thì chị cần bù thêm là 4.198.000đ chị nhé. Tuy nhiên, đây chỉ là mức tham khảo. Nếu chị đồng ý với mức phí bù trên,chị xin vui lòng mang bộ sản phẩm và quà khuyến mãi ( nếu có) đến hệ thống siêu thị gần nhất để được hỗ trợ thu lại, tránh bị trừ phí thêm chị nhé. Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.392438,
      "id": "23301012",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình xài iphone 6+ mới nâng cấp lên 11.1.2 sao thấy tụt pin quá có phải đt bị chai pin k vậy???",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể kiểm tra xem PIN của điện thoại mình có bình thường không bằng 2 cách sau, theo hướng dẫn bài viết  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.386307,
      "id": "26238351",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này ram chỉ có 1 gb vậy có chơi PUBG dc k a ? Max cấu hình hd dc k a ?",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì cấu hình máy có thể đáp ứng được game, tuy nhiên nếu max cấu hình thì có thể xảy ra chậm lag bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.381071,
      "id": "27490438",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sao tuần trước có 6.7tr nay lên 7.5tr vậy ạ",
      "answer": "Chào chị, Bên em cam kết bán sát giá nhà sản xuất đưa ra và sẽ thay đổi giá (tăng hoặc giảm ) khi nhà sản xuất yêu cầu ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.365354,
      "id": "17549722",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này là máy mới chưa khui hộp hay máy cũ vậy",
      "answer": "Chào chị,Với sản phẩm Iphone 6 32GB chị quan tâm bên em là máy mới chưa khui hộp nha chị, chị có thể yên tâm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.360523,
      "id": "19508614",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv chỉ cho e cách kiểm tra iphone chính hãng giúp e dc k vậy",
      "answer": "Chào anh Trường hợp của anh vui lòng nhấn *#06# để được lấy số imei anh nhé rồi gọi điện thoại lên để được hỗ trợ kiểm tra thông tin cho anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.3595295,
      "id": "24663703",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua đt thoại này cách đây 1 tuần thì có đc mua sim bùm vina giá 50k k vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Anh mua điện thoại được 1 tuần thì vẫn sẽ được hỗ trợ mua sim Vina Bùm 50 và Vina Bùm ạ. Anh có thể bấm vào chữ Mua bên phải số sim anh chọn rồi làm theo hướng dẫn để đặt sim nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.339929,
      "id": "18556314",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mik hỏi mik đủ 20 theo cmt r sao k đăng kí mua trả góp dc vậy...",
      "answer": "Chào anh!Nếu anh đã đủ 20 tuổi theo chứng minh nhân dân, nhưng anh không thể trả góp được, có thể là anh không đủ giấy tờ chứng minh nhân dân, hộ khẩu/ bằng lái xe, hoặc vì hồ sơ của anh không đạt yêu cầu của công ty tài chính , anh vui lòng liên hệ trực tiếp công ty tài chính anh đang quan tâm để biết thêm chi tiết nhé!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.272947,
      "id": "22823476",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có con iPhone 6 mà sao loa trong nghe nhỏ quá hixhix",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Khi thực hiện cuộc gọi, bạn vui lòng bấm nút tăng âm lượng bên hông lên mức cao nhất xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.269256,
      "id": "25053643",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy chậm vậy ạ với lại nhanh hết pin quá",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chậm khi bạn dùng các tác vụ gì và máy dùng liên tục được bao nhiêu tiếng thì hết 100% pin vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.262082,
      "id": "19760495",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mưa đk 2 tuần , nhưng muốn đổi sang máy khac thì tính lãi xuất ntn Qtv,",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị mua sản phẩm ( Mới ) tại Thegioididong.com , và dùng dưới được 2 tuần, thì chị có thể đổi trả máy lại cho Thegioididong.com, Thegioididong.com sẽ hoàn lại tiền cho chị khoảng 80% giá trị máy nhé. Chị hãy đem bộ sản phẩm chuẩn, và quà tặng kèm nếu có đến siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.258352,
      "id": "29262447",
      "field_search": "question",
      "question": "mua 3 sản phẩm thì mới tính giá 6990k phải k ad hay mua mỗi máy cũng dc trừ trực tiếp 500k",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh mua 1 sản phẩm thì anh vẫn được Giảm ngay 500.000đ  anh nha tuy nhiên nếu anh trả góp với lãi suất 0% thì anh sẽ không được giảm ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.243175,
      "id": "20742374",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua ip6 tại siêu thị sao máy mới mua mà sao mình nói chuyện đt bên kia k nghe vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.237374,
      "id": "31002017",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hoi Sao iphone 6 chưa có giao diện mới của messenger vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vào AppStore > tìm Messenger > rồi anh cập nhật mới nhất cho ứng dụng này thì đây là giao diện mới nhất rồi anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.235955,
      "id": "17671859",
      "field_search": "question",
      "question": "đã có iphon6 32gb chưa vậy ad",
      "answer": "Chào anh Cong,IPHONE 6 32GB chưa có hàng tại siêu thị anh nha. Nếu anh muốn mua sản phẩm, anh vui lòng cọc trước sản phẩm. Thegioididong.com hỗ trợ giao hàng: 01/04 - 07/04/2017. Cam kết giao trễ 1 ngày giảm 1%, tối đa 5% trên giá bán đó ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.232887,
      "id": "25964252",
      "field_search": "question",
      "question": "E ms mua máy hwa ở tgdd sao k thấy cây lấy sim trong bộ phụ kiện   vậy ad",
      "answer": "Chào chị Hiện chị có thể kiểm tra lại kĩ trong bộ sản phẩm giúp được không ạ? Hiện sản phẩm bên em kinh doanh full seal nên không thể thiếu được đâu ạ.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.225503,
      "id": "27717382",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ốp lưng mới mua tuần trước bị lỏng có s k ạ",
      "answer": "Chào chị,  Trường hợp này chị có thể mang ốp lưng và máy đến siêu thị để bên em kiểm tra và có hướng hỗ trợ cho chị ạ!Thân gửi chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.225397,
      "id": "28614257",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi ip6 mới mua được 2 tuần mà nó hơi bị lag nhẹ khi lên mạng vậy có sao không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ đó là do kết nối của bạn kém ạ, bạn thử kết nối với một mạng wifi mạnh hơn là được ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.203873,
      "id": "28974445",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mak cái mk mới giờ ko đổi dc tk",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.190368,
      "id": "24796670",
      "field_search": "question",
      "question": "20t mà chưa đủ tháng có mua trả góp dc k ạ",
      "answer": "Thân chào anh,Anh có thể mua trả góp được rồi anh nhé, Anh có thể cho em xin  giấy tờ mình đang có(CMND, BLX, HK, hóa đơn điện nước,), số tiền trả trước, số tháng góp để em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.164232,
      "id": "20477606",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk đặt hàng mua máy được 7 ngày rồi mà chưa thấy hàng về hệ thống lại nói chờ thêm mấy hôm nữa, tình hình tuần nay k có máy dùng rồi 😔😔😔, lâu quá đi",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển hàng và giao hàng về cho anh trong vòng 2-7 ngày làm việc (không tính thứ 7, chủ nhật) đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.148191,
      "id": "19658429",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới 19 tuổi có thể mua trả góp dc ko a,",
      "answer": "Chào anh ThànhAnh 19 tuổi tính đến hiện tại chưa đủ 20 tuổi nên chưa mua trả góp được ạ, anh có thể nhờ người thân trên 20 tuổi đứng tên làm hợp đồng trả góp giúp anh nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.127078,
      "id": "19350033",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua máy sony dc 1 thang roi nhưng nó hao pin rất nhanh giờ mình muốn đổi lấy máy khác dc k.có phải phụ tiền k.",
      "answer": "Chào anh. Với trường hợp nếu sản phẩm của anh lúc mua là máy mới, được mua tại Siêu thị Thegioididong.com và còn trong thời hạn bảo hành thì bên em vẫn hỗ trợ thu mua lại máy giúp anh được đó ạ, anh có thể cho em xin thêm thông tin về ngày mua máy cũng như giá mua cụ thể để bên em hỗ trợ tính phí cho anh tham khảo qua anh nhé.Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.1215,
      "id": "20350845",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào shop mình có máy iphone 5se bh mình muốn đổi sang ip6 thì có dc k nếu dc thì thêm bn tiền nữa ạ",
      "answer": "Chào anh TânAnh mua máy mới tại Thegioididong.com còn thời hạn 12 tháng thì bên em có hoàn lại tiền cho anh ạ. Anh bị trừ 20% giá máy trên hóa đơn, cho tháng đầu tiên các tháng tiếp theo mỗi tháng trừ thêm 5% ạ. Sau đó anh bù thêm tiền đổi máy khác ạ. Anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho anh và tránh mất thêm phí nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.113399,
      "id": "26665732",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao sau máy có in china vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm được xuất xứ từ Mỹ và được sản xuất ở trung quốc nên có dòng made in china ở sau máy, anh yên tâm là sản phẩm là hàng chính hãng mã vn/a anh nhé, Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.105352,
      "id": "20770043",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới mua được 10 ngày . Đang sac pin tự tắt nguồn . Bị 2 lần rồi. Vậy là bị gì . Có thể đổi mới được ko ad",
      "answer": "Chào anh ViệtTrường hợp này anh vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhât, nhân viên kĩ thuật bên em sẽ kiểm tra và sẽ đổi giúp anh qua sản phẩm tương đương nếu có lỗi kĩ thuật do nhà sản xuất anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.103575,
      "id": "21679973",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em mới mua sao nhanh hao pin vậy ac",
      "answer": "Chào bạn,Với nhu cầu sử dụng liên tục, máy có thể dùng được khoảng 3-4h tuỳ theo tác vụ sử dụng máy bạn nhé. Không biết là máy bạn dùng trong thời gian bao lâu ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.086833,
      "id": "22917367",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk moi mua ip 5s dc 3 ngày có thể đổi mua ip 6 dc ko",
      "answer": "Chào anh.Với trường hợp này nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com trong vòng 3 ngày thì bên em sẽ hỗ trợ anh thu lại nhưng anh sẽ mất 20% giá trị sản phẩm anh nhé, sau đó hoàng khoảng chênh lệch anh sẽ nhận được sản phẩm mới anh nhé, anh vui lòng mang trọn bộ sản phẩm và quà khuyến mãi nếu có ra siêu thị Thegioididong.com nhân viên bên em sẽ hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.073213,
      "id": "28282456",
      "field_search": "question",
      "question": "CHO E HỎI SAO THAY ĐỔI HÌNH NỀN KÉO CHIA TỶ LỆ KO DC",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể thông tin rõ hơn là hình nền kéo chia tỷ lệ của bạn là hình nền như thế nào vậy, để bên mình kiểm tra giúp bạn nha.Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.012306,
      "id": "19188400",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mk hỏi mk mới mua con a5 2017 mà nó bị lỗi loa dè.mà mk đổi đổi sang may khác giá tiền tương đương có đc",
      "answer": "Chào anh. Với sản phẩm máy nếu có lỗi kĩ thuật thì bên em chỉ hỗ trợ 1 đổi 1 trong tháng đầu tiên cùng với sản phẩm tương đương cùng loại thôi đó ạ, nhưng nếu anh có nhu cầu đổi sang sản phẩm máy khác thì anh sẽ mất khoảng 20% phí trong thời hạn tháng đầu tiên anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.010851,
      "id": "20686940",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi e co 5s bù dc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua sản phẩm iPhone 5S ( Mới ) tại Thegioididong.com , và dùng dưới 12 tháng, thì anh có thể trả máy lại cho Thegioididong.com, Thegioididong.com sẽ hoàn lại tiền cho anh, sau đó anh bù thêm tiền để mua sản phẩm iPhone 6 32Gb được nhé Anh hãy đem bộ sản phẩm chuẩn, và quà tặng kèm nếu có đến siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.010058,
      "id": "22019132",
      "field_search": "question",
      "question": "Loa blutooth thanh toán bằng mastercadr có dc giảm giá ko",
      "answer": "Chào chị,Loa Bluetooth khi chị thanh toán bằng MASTERCARD thì cũng không được giảm giá chị nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.008968,
      "id": "22090335",
      "field_search": "question",
      "question": "may cua e sao k cai dc hinh nen",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình khi cài hình nền máy có báo thông tin nào không để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.002678,
      "id": "30169641",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad oi cho e hỏi cai nj dc k",
      "answer": "Chào anhDạ anh cần bên em hỗ trợ vấn đề gì vậy anh?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.002678,
      "id": "17563470",
      "field_search": "question",
      "question": "E tra gop dang ky online dc k ad.",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham gia làm hồ sơ online cho sản phẩm Iphone 6 32GB được nha anh, anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.969544,
      "id": "19800812",
      "field_search": "question",
      "question": "mua được 4 ngày ko tải một cái gì mà sao bộ nhớ khả dụng tụt quá trời vậy ad? tôi còn chưa chụp ảnh hay tải nhạc mà nó còn như vậy nếu tải thì nó còn như thế nào nữa đây? Do lỗi máy hay sao vậy?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.961926,
      "id": "22073551",
      "field_search": "question",
      "question": "Không hiểu sao máy em từ khi mua cách đây 3 tuần thôi nhưng tải cái gì cũng siêu chậm, tải liên quân Mobile thì mất 10 tiếng, cập nhật phần mềm lên ios 11.0.1 cũng mất mấy tiếng chưa xong là tại sao ( em buồn quá, tại máy em hay ntn vậy???",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này có thể là do mạng không ổn định lắm nên bạn thử kết nối một mạng wifi khác rồi thử lại xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.954078,
      "id": "25058363",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua ip6 32gb nhưg sao thấy nó chậm quá ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.924567,
      "id": "30068338",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao no k nhan dang dc van tay vay ad",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này trước tiên hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó nữa không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.911418,
      "id": "19259961",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e mới mua đc gần 2 tháng Mà sao giờ xài hay nóng quá zạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn dùng liên tục chạy các ứng dụng nặng hay dùng kết nối mạng nhất là 3G thì CPU hoạt động mạnh , tỏa nhiệt làm cho máy nóng dần lên bạn nhé. Điều này hoàn toàn bình thường và bạn chỉ cần để cho máy có thời gian nghỉ ngơi là không sao cả nhé bạn  . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.909837,
      "id": "23538358",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx77086431348 ad kiểm tra dùm em phải hàng mua trả góp k ạ .. ip6 32g máy mới mua 3 tuần ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này sau khi em kiểm tra số IMEI sản phẩm trên hiện không có thông tin anh nhé. Không biết sản phẩm anh có được mua tại siêu thị Thegioididong.com bên em không vậy ạ? Anh có thể liên hệ trực tiếp đến tổng đài 18001060 (miễn phí) để bên em kiểm tra và hỗ trợ thông tin chính xác giúp anh đó anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.906613,
      "id": "23995872",
      "field_search": "question",
      "question": "máy tôi mới mua ip6 chưa được 1 tuần. sử dụng mọi thứ đều ổn. nhưng khi chơi game nặng thì chỉ 5p sau là nóng máy. tình trạng nóng máy như vậy có vấn đề gì không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Tình trạng máy nóng là tình trạng chung của các sản phẩm điện thoại thông minh bất kể dòng nào có hệ điều hành khi dùng trên 5p đặc biệt là kết nối 3G hay chơi game thì máy đều nóng. Đây là vấn đề bình thường do phần cứng và pin hoạt động phát sinh ra nhiệt thôi bạn nhé. Bạn yên tâm sử dụng bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.893016,
      "id": "21660617",
      "field_search": "question",
      "question": "E moi 18 mua dc k ak",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh rất tiếc chưa đủ tuổi để tham gia mua trả góp anh nhé. Tuy nhiên anh có thể nhờ người thân có độ tuổi từ đủ 20 tuổi đến 60 tuổi mua hàng giúp anh ạ. Thân chào anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.890015,
      "id": "20948927",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua iphone 6 32g được khoảng 2 tuần rồi ạ vậy em muốn đổi chuyển sang oppo f3 red thì co phải chiệu lỗ 25% k ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu sản phẩm của chị được mua mới tại siêu thị Thegioididong.com và đủ điều kiện bảo hành theo qui định của hãng hành bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại với mức phí 80%, tuy nhiên đây chỉ là thông tin tham khảo. chị có thể cho em xin thông tin giá trên hóa đơn của sản phẩm để em thông tin giá đổi trả cho chị luôn nha.Mong nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.886409,
      "id": "23000777",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt mới mua trong vong 1 tháng bị lỗi chuông đã được kiểm tra nhưng không đổi bảo bị lỗi phần mềm nên k đổi vậy ntn thì đổi máy mới",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị nếu lỗi trên máy phát sinh không do tác động của người dùng và lỗi đến từ nhà sản xuất thì trong tháng đầu tiên bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 sản phẩm tương đương bình thường chị nhé. Chị vui lòng dành chút thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được nhân viên kiểm tra và hỗ trợ chị tốt nhất ạ.Thân chào chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.881922,
      "id": "21888222",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mới mua tại tgdd chưa  đc 1 tháng gia 8.990.000 ,gio ban lai cho shop thi dc bnhiu ha shop",
      "answer": "Chào anh Việt,Nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com, còn trong thời gian bảo hành và không mắc lỗi kỹ thuật thì bên em sẽ hỗ trợ đổi trả lại. Với thông tin anh đưa ra khi đổi trả lại sản phẩm bên em sẽ hoàn lại cho anh với mức giá khoảng 7.192.000đ. Trên là mức giá tham khảo, anh vui lòng mang máy cùng đầy đủ phụ kiện ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ và tư vấn tốt nhất ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.834005,
      "id": "19620401",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy dc cài sẵn ios mấy vậy shop?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì khi mua tại Thegioididong.com thì sẽ được cài sẵn IOS 10 anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.82567,
      "id": "30859389",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mới mua samsung glaxy cách đây gần 4tieng mà e thấy có hiện tượng dính màn hình,lướt k mượt,mai e ra đổi lại ip6 dc ko ạ?máy này hiện tại e đang trả góp ạ",
      "answer": "Chào chịKhông biết chị đang góp sản phẩm mới hay cũ và lãi suất 0% hay có lãi suất vậy chị .Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.817504,
      "id": "26203000",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao thấy để máy ram 1g vậy có chơi game mobile đx k a  Em đang dùng máy ram 3g ma sao nó giật lat quá tr",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn thường chơi những game tên cụ thể là gì vậy ạ ?Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.817108,
      "id": "20092429",
      "field_search": "question",
      "question": "Mh mua dt ở cửa hàng tgdd này mà qua cửa hàng khác đổi máy dc k?",
      "answer": "Chào anh Hưng,Anh mua điện thoại tại siêu thị Thegioididong.com này và có thể mang ra siêu thị Thegioididong.com khác để đổi máy vẫn được anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.813669,
      "id": "25274228",
      "field_search": "question",
      "question": "A cho e hỏi tý. E mới mua con iphone 6 hôm wa tại tgdd ,về e sạc lần đầu 8h mà nó vô dc 50% pin  là bị sao vậy a",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại bạn vẫn đang dùng sạc theo máy phải không ạ? Bạn tạm ngắt kết nối sạc--- khởi động lại máy để dữ liệu hệ thống được tự động làm mới lại --- mình đổi vị trí sạc trên nguồn điện khác xem có cải thện hơn không bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.808549,
      "id": "18630625",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua dc 2 tháng bây giờ có thu lại không vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này nếu máy bạn mua là máy mới, mua tại Thegioididong.com, còn bảo hành và không có lỗi bên mình hỗ trợ thu lại có thể tính phí giữ máy bạn nhé. Bạn có thể mang máy và bộ sản phẩm đến Thegioididong.com để được hỗ trợ chính xác.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.8001375,
      "id": "19834171",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua  iphone mới thì còn nguyên seal k vậy ad  ơi",
      "answer": "Chào anh,Anh mua Iphone Mới tại Thegioididong.com thì sẽ còn nguyên Seal anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.741428,
      "id": "25610129",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua máy ngày 12/2 mà giờ máy cứ hay bị sập nguồn . như vậy là sao ad?",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khôi phục cài đặt gốc của điện thoại để khắc phục bạn nhé. Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.719049,
      "id": "19878882",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iPhone của em tải ứng dụng trên AppStore chậm quá vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do kết nối mạng không được ổn định lắm nên bạn thử kết nối một mạng wifi nào khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}